\begin{song}{Crambamboli}

    \addphrasetoindex{När Gud, en gång, den vackra världen skapade}
    
    \showversenumber
    När gud en gång den vackra världen skapade\\
    så fann han allting ganska gott,\\
    han tyckte dock att Adam borde\\
    få något drickbart på sin lott.\\
	\begin{repetition}
	    Så satt' han pricken över i:t\\
	    och skapade crambamboli,\\
	    cram-bim-bam-bamboli crambamboli.
    \end{repetition}
	
	\showversenumber
	Napoleon han var en tapper krigare\\
	som du som jag som mången annan.\\
	Och vet ni vad om honom sades\\
	var grunden till hans tapperhet?\\
	\begin{repetition}
		Napoleon med batteri\\
		de drack ett glas crambamboli,\\
		cram-bim-bam-bamboli, crambamboli!
    \end{repetition}
	
	\showversenumber
	Vill du som jag hos flickor göra lycka?\\
	Det kan gå bra, det kan gå galet.\\
	Och vet, det är ett vågat stycke\\
	som tarvar ganska mycket mod.\\
	\begin{repetition}
		Men jag vill hålla ett mot tri\\
		att hjälpa skall crambamboli,\\
		cram-bim-bam-bamboli, crambamboli!
    \end{repetition}
	
	\showversenumber
	Crambamboli, ja det är jordens härlighet\\
	och världens salighet förvisso.\\
	En härlig dryck för tjocka magar\\
	och för den magre ganska gott.\\
	\begin{repetition}
		All världens split och tyranni\\
		skall vika för crambamboli,\\
		cram-bim-bam-bamboli, crambamboli!
    \end{repetition}
	
\end{song}
